塗鴉既手足 千祈唔好升級口號

尤其係D煽動性口號
「殺狗」、「殺中聯辦官」果D
寫左係會犯法架

Keep番好似依家咁剩係寫d空泛口號「光復香港」「報仇」就算喇

11.14 曙光行動 繼續三罷

好擔心有人會咁激進

推

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要更快更有效做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒